[10點鳩叫] 光復香港，時代革命！

國際好多媒體都黎咗香港
全世界都睇住今日1124香港區選
目標係75%投票率
我知香港人慣咗遲到，但永遠唔會唔到

大家請再次鳩叫：
光復香港，時代革命！
香港人，投票！

光復香港，時代革命！
香港人，投票！